# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-20 14:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-03 10:11+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: app/forms.py:19
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/forms.py:20
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/forms.py:21
msgid "Remember Me"
msgstr "记住账号"

#: app/forms.py:26
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: app/routes.py:59 app/routes.py:314
msgid ""
"You may have placed a variety of items at once. Sorry, you can't "
"carefully identify the weight of each item. Please take out the various "
"items you just placed and put them in order. If you confirm that only one"
" item is placed, please Make corrections."
msgstr "您可能一次性放入了多个商品，很抱歉无法仔细识别出每件商品的重量，请将刚刚放入的多种商品取出，依次放入，如果您确认只放入了一种商品，请进行纠正。"

#: app/routes.py:62 app/routes.py:317
msgid ""
"You may have taken a variety of items at once, and I am sorry that you "
"cannot carefully identify the weight of each item. If you confirm that "
"only one item has been removed, please correct it."
msgstr "您或许一次性取走了多个商品，很抱歉无法仔细识别出每件商品的重量，如果您确认只取走了一种商品，请进行纠正。"

#: app/routes.py:67
#, python-format
msgid "You added new %(fruit_name)s"
msgstr "您新加入了%(fruit_name)s"

#: app/routes.py:70
#, python-format
msgid "You took the %(fruit_name)s away"
msgstr "您拿走了%(fruit_name)s"

#: app/routes.py:71 app/templates/base.html:50
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: app/routes.py:87 app/templates/settlement.html:41
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: app/routes.py:99
msgid "The fruit I bought"
msgstr "我买到的商品"

#: app/routes.py:111
msgid "Settlement"
msgstr "结算"

#: app/routes.py:273
msgid "Invalid username or password"
msgstr "用户名或密码无效"

#: app/routes.py:276 app/templates/login.html:28
msgid "Backstage Management Sign In"
msgstr "后台管理系统登录"

#: app/routes.py:284 app/routes.py:292 app/routes.py:346
msgid "manage"
msgstr "后台管理"

#: app/routes.py:322
#, python-format
msgid "customer added new %(fruit_name)s"
msgstr "顾客新添加了%(fruit_name)s"

#: app/routes.py:325
#, python-format
msgid "customer took the %(fruit_name)s away"
msgstr "顾客拿走了%(fruit_name)s"

#: app/templates/404.html:4
msgid "File Not Found"
msgstr "找不到文件"

#: app/templates/404.html:5 app/templates/500.html:6
msgid "Back"
msgstr "返回首页"

#: app/templates/500.html:4
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "发生意外错误"

#: app/templates/500.html:5
msgid "The administrator has been notified. Sorry for the inconvenience!"
msgstr "管理员已收到通知。 抱歉给你带来不便！"

#: app/templates/_newfruit.html:31
msgid "Report error"
msgstr "报错"

#: app/templates/base.html:20 app/templates/base.html:22
#: app/templates/base.html:42 app/templates/index.html:10
#: app/templates/login.html:10 app/templates/login.html:12
#: app/templates/server_base.html:19 app/templates/server_base.html:21
#: app/templates/server_base.html:41 app/templates/settlement.html:15
#: app/templates/settlement.html:17
msgid "Fruit Supermarket"
msgstr "水果超市"

#: app/templates/base.html:32 app/templates/server_base.html:31
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: app/templates/base.html:51
msgid "Unpaid Order"
msgstr "未付款"

#: app/templates/base.html:52
msgid "Paid Order"
msgstr "已付款"

#: app/templates/cart.html:6 app/templates/modify.html:16
msgid "Shopping cart"
msgstr "购物车"

#: app/templates/cart.html:9 app/templates/cart.html:30
#: app/templates/modify.html:19 app/templates/modify.html:40
#: app/templates/paidorder.html:8 app/templates/pay.html:8
#: app/templates/settlement.html:27
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: app/templates/cart.html:10 app/templates/cart.html:31
#: app/templates/modify.html:20 app/templates/modify.html:41
#: app/templates/paidorder.html:9 app/templates/pay.html:9
#: app/templates/settlement.html:28
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/templates/cart.html:12 app/templates/cart.html:33
#: app/templates/modify.html:22 app/templates/modify.html:43
#: app/templates/paidorder.html:11 app/templates/pay.html:11
#: app/templates/settlement.html:30
msgid "Unit Price"
msgstr "单价"

#: app/templates/cart.html:13 app/templates/cart.html:34
#: app/templates/modify.html:23 app/templates/modify.html:44
#: app/templates/paidorder.html:12 app/templates/pay.html:12
#: app/templates/settlement.html:31
msgid "Net Weight"
msgstr "净重"

#: app/templates/cart.html:14 app/templates/modify.html:24
#: app/templates/paidorder.html:13 app/templates/pay.html:13
#: app/templates/settlement.html:32
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: app/templates/cart.html:24 app/templates/modify.html:34
msgid "Newly added fruit"
msgstr "新增加商品"

#: app/templates/cart.html:26 app/templates/modify.html:36
msgid "Take out the fruit"
msgstr "取出商品"

#: app/templates/cart.html:35 app/templates/modify.html:45
msgid "Error Correction"
msgstr "纠错"

#: app/templates/cart.html:47 app/templates/modify.html:92
#: app/templates/pay.html:22 app/templates/settlement.html:39
#, python-format
msgid "%(count)d pieces in total"
msgstr "共%(count)d件"

#: app/templates/cart.html:48 app/templates/pay.html:23
#: app/templates/settlement.html:40
#, python-format
msgid "Total %(count)s yuan"
msgstr "共%(count)s元"

#: app/templates/cart.html:50
msgid "Submit Orders"
msgstr "提交订单"

#: app/templates/cart.html:55 app/templates/modify.html:97
msgid "There is nothing in the shopping cart."
msgstr "购物车里空无一物！"

#: app/templates/cart.html:144
msgid "Return to the home page after {time} seconds"
msgstr "{time}秒后返回首页"

#: app/templates/paidorder.html:5
msgid "Paid order"
msgstr "已付款"

#: app/templates/paidorder.html:20
msgid "Please take away your goods and be careful not to omit them!"
msgstr "请带走您的商品，不要遗漏它们！"

#: app/templates/paidorder.html:22
msgid "You haven't bought fruit yet."
msgstr "你还没有购买商品。"

#: app/templates/pay.html:5
msgid "Pending payment"
msgstr "待付款"

#: app/templates/pay.html:26
msgid "Print details"
msgstr "打印订单"

#: app/templates/pay.html:31
msgid "You don't have any orders to pay."
msgstr "您没有任何订单需要支付。"

#: app/templates/pay.html:37
msgid "Please use Alipay to scan QR code to pay"
msgstr "请使用支付宝扫描二维码支付。"

#: app/templates/server_base.html:51
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: app/templates/server_base.html:63
msgid "bills"
msgstr "账单"

#: app/templates/settlement.html:24
msgid "Your order"
msgstr "您的订单"

#: app/templates/settlement.html:44
msgid "You have no unpaid orders"
msgstr "您没有需要支付的订单"

